就算黃碧雲(61+)落選，都可以好似其他匯點成員咁入港共政府做官

唔駛扮支持民主
又唔駛被迫去立法會開會

選任何人都有咁嘅風險喇
甚至佢成功當選再轉駄你都吹佢唔漲